[助養兒童]點解俾物資唔得，但俾現金就得？有咩人會堅持要俾現金呀？

點解俾物資唔得，但俾現金就得？有咩人會堅持要俾現金呀？
除左三毛我諗唔到仲有其他人

唔好畀三毛帶風向
要幫，捐物資/捐裝/食物券一樣幫到
絕對唔好俾現金
同埋前線根本唔會收錢，佢地好多人連物資都唔敢收

唯一重點：
唔好俾真金白銀，請直接買物資派

轉發：呢個信息好重要！

各位朋友麻煩下次出去主動問d 細路幫下佢地...依兩日好多group 已經見到佢地真係已經到左無飯食ge 階段...大家可以買定快餐店coupon 係身有需要就派...岩岩有位朋友講起...早兩日有幾個細路女真係主動問朋友有無野食，個時朋友買左餅比佢地...佢地講野好細聲無力個種黎...依家事後先諗返起佢地經濟應該真係出現左問題...肯主動搵人幫嘅唔多...麻煩咁多位大人主動d...無野食好易暈...有事想跑都跑唔郁...幫得一個得一個！！！！

另外，我陳可樂親身經歷：雨傘97天我係靠朋友派百佳現金券維生，可以買牛奶同早餐。

所以大家快去買現金券隨身攜帶！

P.s. 唔好再問我成立基金，處理金錢好大責任，又要過audit, 又要俾公眾審核，好多道德問題。罷工基金都成日俾人屌，612人道基金都有人叫唔好捐。你話我發晦氣都係咁話，唔會處理現金既問題。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

真係唔好比現金
唔會收㗎
買多幾枝水比前線手足啦
多錢嘅買幾個豬嘴啦

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

請幫忙spread開，謝謝
一講到錢就好多三毛

幫你推下po 啦

推

推到有錢人見到

光復香港

時代革命

我可以幫前線買gear
前線唔洗以身犯險

想支持唔好單純課金，金係要課，
但係做多少少，買定裝，買定野食一定幫到更多人

自推

熱普城又上水
大家小心